{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016573",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "보타보타 마리나베이스타점"
    },
    "text": "京畿道金浦市古村邑アラ陸路152番キル210-22MKビル1階の店舗は改編及びリニューアルの関係で11から臨時休業します。 新しい姿でまたお伺いします。 運営案内をお伝えしますと、ランチ時間は午前11時30分から午後3時までで、ラストオーダーは午後2時までです。 ブレイクタイムは午後3時から午後5時までで、ダイニングビストロは午後5時から午後8時30分までで、ラストオーダーは午後7時30分までです。 ベーカリー&カフェは午前11時から午後3時まで運営され、予約は平日の夕方のみ可能で、ランチ時間帯と週末及び祝日は予約できません。 定休日は毎週火曜日です。 エキゾチックな空間では、ゆとりと味を楽しめるボタボタベーカリー&ビストロマリーナベイスター店を運営しています。 昼間はコーヒーを一杯飲みながら余裕を楽しみ、夜は様々なワインとビールとペアリングされたヨーロピアンスタイルの料理を楽しむことができます。 駐車はマリーナベイホテルの隣の屋外駐車場をご利用ください。駐車は4時間まで無料です。 営業時間は毎日11時から8時30分までです。 最初の火曜日には11時30分から3時までランチとカフェが運営され、2時から5時まではカフェ、ベーカリー、アフタヌーンティーが運営され、5時から8時30分まではディナーが運営されます。 メニューは多様に構成されており、ビッグプレートは89,000ウォン、ロメイン&ハルミチーズサラダは19,000ウォン、リコッタチーズサラダは20,000ウォンなど、様々なメニューが提供されます。 また、予約は平日ディナーのみ可能であり、ランチ時間帯と週末·祝日は予約できません。 毎週火曜日は定休日です。そしてドリンクメニューとしては、アメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、アフォガート、スパニッシュラテ、キャラメルマキアートなど、様々なドリンクが用意されています。 今日もボタボタで様々な味と余裕をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の住所と営業時間は？",
            "answer": "店舗の住所は京畿道金浦市古村邑アラ陸路152番キル210-22MKビル1階で、営業時間は毎日11時から8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ランチの時間帯とラストオーダーの時刻は？",
            "answer": "ランチの時間帯は午前11時30分から午後3時までで、ラストオーダーは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつからいつまでですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは午後3時から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "ダイニングビストロの営業時間とラストオーダーの時刻は？",
            "answer": "ダイニングビストロの営業時間は午後5時から午後8時30分までで、ラストオーダーは午後7時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ベーカリー&カフェの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ベーカリー&カフェの営業時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "予約はどの時間帯に可能ですか？",
            "answer": "予約は平日の夕方のみ可能です。ランチ時間帯と週末及び祝日は予約できません。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はマリーナベイホテルの隣の屋外駐車場をご利用ください。駐車は4時間まで無料です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューは多様に構成されており、ビッグプレートやサラダ、チーズなど様々な料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、アフォガート、スパニッシュラテ、キャラメルマキアートなど様々なドリンクが用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 442
    }
}